## Задача 1

Напишете клас `Person`, който има следните свойства:

- Име
- Фамилия
- Възраст
- Адрес (град, улица)

Напишете клас `Teacher`, който наследява `Person` и добавя следните свойства:

- Стаж (години)
- Заплата
- Брой курсове, които води

Напишете клас `Course`, който има следните свойства:

- име на курс
- Преподавател (`Person`)
- Оценка

Напишете клас `Student`, който наследява `Person` и добавя следните свойства:

- Факултетен номер
- Списък с курсове, в които е записан
- Среден успех

# Задача 2

Строителен инженер иска да пази отчет за това какви сгради проектира като записва подробна информация за всяка една от тях. Целта му е да може да разграничава различните видове сгради, които проектира, за да може да продава на различни цени. Видовете сгради на строителния инженер са следните:

- Жилищна сграда

    - Адрес на сградата
    - Брой етажи
    - Дата на построяване
    - Цена на апартамент
    - Дали има общо пространство, или не

- Къща

    - Адрес на къщата
    - Брой етажи
    - Дата на построяване
    - Цена на къщата
    - Ниво на обзавеждане - цяло число в интервала [1, 10]
    - Дали има гараж, или не

- Офис сграда

    - Адрес на сградата

    - Брой етажи

    - Дата на построяване

    - Цена на офис

    - Оценка според [BOMA](https://en.wikipedia.org/wiki/Building_Owners_and_Managers_Association) - измежду Class A, Class B, Class C
